想入手blackberry classic做野用

想買部黎做野用，抵唔抵用?

我有部WO, 500蚊要?

tgtg

tg: jamesdaguy

除了懷舊「扮公」，無嘢做到

真我有錢都唔想讚，
無謂伏人
之前wtsapp 仲支援都還ok
再家除左收發email
已經無用
況且人地都已經停左bbos

*賺

唔止bbos停咗，手機部業部早年轉畀TCL，到今年TCL直頭唔幫佢出機。

希望有第二間出啦
用過Passport, Priv,
之前KEY 123 唔高（Spec) 唔低（$）買唔落手

其實好想佢classic出番，整番勁d spec，個keyboard好正

無市場
blackberry一直都唔入流。初期得美加多人用，但係由於佢外型睇落好複雜，所以一直都唔係好多人用。
直至iphone/android出現，佢死得仲快，雖然佢都出bbos 10，仲支持apk檔，但係始終都唔及前兩者咁多人用，同埋用apk檔更新慢嘅死症問題，結果最後放棄bbos轉投android，但係都改變唔到市佔低嘅問題，最後先要轉手畀TCL。

其實佢個OS 順到PK
我都好鐘意Blackberry
果陣放棄左android 同iphone
轉左用Q10 爽到PK
之後又用左passport, classic, priv

耐何而家個市場唔係呢條線

BlackBerry diehard fans
用過Q10, Classic, Passport, Priv, Keyone, Key2 LE, Key2
而家淨係留番passport

就黎D外國牌子變撚晒支那收購

Priv幾型 相機又唔錯 不過用咗2年半就瓜

當年英國讀書仲未有whatsapp
好多人為左bbm用blackberry
bold個keyboard 勁好打
之後轉過用priv, 但d spec太差同個keyboard唔好打

以前有諗過收返部Passport keep，但靚仔嘅都唔平
結果誠哥某年開倉執咗部陳列品Z10供奉，仲試過真係做咗一排後備機頂另一部壞機，不過堅倒水電，行ask WhataApp好慢

以前有諗過收返部Passport keep，但靚仔嘅都唔平
結果誠哥某年開倉執咗部陳列品Z10供奉，仲試過真係做咗一排後備機頂另一部壞機，不過堅倒水電，行apk WhataApp好慢

Z10未用過 Classic run whatsapp會lag
Passport run whatsapp就順好多
Passport 個kb咁多部機入面我最like 而silver edition個kb係soft過black version的 真係好正救命

咪on9啦 做野用買部iPhone se2020好過啦
買部舊機都唔知為乜。

巴打我有部keyone你岩唔岩

以前BB10個Hub 一個app 攪掂晒公司email，自己email, whatsapp 真係好正

依家用Hub+ 好彩support modern auth, 雖然廢左好多，起碼用到公司email

以前BB拉向左就出到Hub好正

可惜去到an機要自己搵launcher set，我暫時只係set到向上/下拉先開到Hub+

始終好想變返向左拉就出hub+個種方便

如果只用email都可以諗下
但要用app既野就唔好啦，堅慢同好多apk 裝唔到
因為Android 行VM,啲Android 入面既file唔易搵你影完相要用whatsapp send出去都唔易

而且部機新買返黎個時都好快無電，又重。

手頭上仲有部passport但裝唔到連登apk,有啲網頁都load唔到，已封塵